其實中學生無中學畢業證書就上唔到U ?

如題 希望有教畜/大學做嘅人可以解答下

利申
響社會大學幾年 pt degree 中

只喺見到啲中學生開學就
比藍底教畜打壓好撚嬲

無中學都可以考DSE 但啲TSA又點計算 ?

基礎教育文憑先睇畢業證書，HD 都淨係睇DSE，degree 都基本上係

只會睇公開試 再唔係會你拎學校成績表
我就大學都讀完做左野幾年都仲未收到中學畢業證書既

洗鬼中學畢業證書
我當年淨係拎住AL Cert 報U就得

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

你報學店都係睇你張DSE咋

其實個重點喺
如果真喺因為呢個活動比藍底學校踢左出黎
喺咪 應該自己照申請 DSE就可以

因為多數學校會幫你搞好曬

聯召/報考DSE/TSA 成積
同埋對於日後見大學到底有幾大影響

利申FF 應該冇人試過呢個情況

如果你係經學校報名DSE既
可能要打一打去考評Confirm 報名仲有無效
同叫佢寄野去你屋企 唔好寄比學校

仲有就係Jupas要自己搞 所有野上網睇到曬點做

In學校就自己口準備問題了

學校Careers教畜答兩句咀
首先中學畢業證書唔係必需
理論上你夠18歲可以自己以自修生名義報考DSE同報JUPAS
夠3322又夠分你可以升大學
有時有D學生留班留得多
又唔想讀都會用呢個方法
考完DSE再升學
你係一間中學讀完六年佢俾畢業證書你
同升學無直接關係

至於TSA係中三全港系統性評估
唔關升大學事

樓主講個個應該係SBA校本評核
如果係自修生的話就唔需要做SBA
直接用DSE筆試結果一次過計Grade

至於優缺點大小過同升學關係唔大
如果你成績夠好用JUPAS直接入大學
你中學成績表都無人會理

咩係中學畢業證書
即係dse成績表？

有

有朋友中三離校，跟住讀基礎文憑，高級文憑
跟住U grad （UGC）宜家去左日本嘅大公司做野

中學畢業證書 喺你中六畢業張證
DSE喺你考完 全港統一時間派嗰份

冇印象有d咁既野

邊有人睇架
淨係睇DSE 張cert

幾值得參考

TSA都唔關學生事，TSA係用黎評估學校banding。(好似係，有錯請更正)

可入found dip 再上

無咪無
本身就毫無價值

你拎完張HD DEGREE
中學畢業跟本唔關你事

其實開個POST 都喺想比班中學生知
你中學對你人生錢途學業途影響好少

你啲教畜比間嘢困一世 唔好同佢地痴